今時今日口罩嘅作用已經變左話俾人知你有戴

如題
根本好多時都唔係驚支肺
係驚俾人話鳩你唔戴

有用就得

就係香港出現呢種唔戴口罩會俾人歧視的情況先仲可以保得住

今時今日仲係好多人冇口罩架😷好多人都係為左遮一遮口鼻，一嚟自我安慰，有做防備(防唔到就冇計啦)，二嚟費時比人屌

就係要咁

係黨鐵同巴士先戴，空曠地方可以唔洗戴

唔戴既90%係廢老藍屍

駁唔刀

就係你呢句先咁多自私行山撚

今日頭暈暈哋都驚自己奶嘢

間中都見到廢老廢中唔戴
但見過葵廣都有後生仔女唔戴